組團一齊去 <幫港出聲> fb page 留言賀賀佢？

入去留個言

祝福出事白警 個肺有咁白得咁白、

又或者 強烈要求林鄭、一哥 盡快到醫院探望（將會）旬職警員

咩都好，賀賀佢

要還架

要有啦 一齊去賀一賀佢

手足準備, 黑警賴野......
退休宴咁撚過癮, 個個唔口罩, 油塘重災事小,
班仆街生化黑警要隔離事大
為左香港穩定, 大家唔好出黎搞事啦....